你地咁關心班Youtuber都幾撚煩膠

日日都咁關心YouTuber 都幾撚煩
日日討論youtuber互屌同啲八婆睇八卦雜誌一樣

兒登係咁

呢幾日都日日十鳩幾個post 係撚咁推上熱門都唔知做乜撚

只聽蕭爺爺

又有營養又深黃

娛樂就係麻醉劑
你諗下咩力量想大家沉醉喺數碼鴉片
咁你就明白了

乜鳩野宅男俱樂部聽都未撚聽過 開到(2)

一日到夜寧願迫人表態都唔幫手做啲有用既野

同路人都反感

香港有班人 真係為娛樂醉生夢死
唔係崇日就崇韓到仆街
一係就追啲本地垃圾劇偽人

對住班狗官又唔見咁上心

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

有花生唔食?

第一次係咁拉人POST 係咁洗 咁都上到熱門 屌阻撚住曬啲位

你就開心你就爽 坐緊既人 心。諗屌你老母

唔食既佢地就會出到黎?

咁你食左佢地會出後？製造仇恨先係你目的？

有咩仇恨

食人血饅頭呃手足錢唔撚屌佢地？

香港金總終於接受網上會員申請啦

嗰個post係另外開 嗰個我都有推